今日蘋果日報有兩版全版廣告，大快活和KFC。

仲咁夠薑落全版，大家多多支持

大快活有幾好大家都知
KFC有獨立包裝飲管 夠衛生

lunch就食kfc

即刻食個大快活

條儍閪以為有人因爲佢而亂燒錢，正白痴，條廢老一定唔識黎這裡睇

d 廢佬藍絲話冇食好耐
點解去親大快活都咁多廢老阻住晒
講得出做得到 去大家樂自己棒餐啦

其實𠵱家社會消費能力同推動社會經濟年齡層主要係70‘s - 90’s後。班廢佬無乜價值或作用，諗極都諗唔明香港啲政客咁短視

梁支持者連快餐都冇得食了。

呢個真， 麥當勞幾時登， 好多廢老坐係度

阿活都搵得杜生做代言
怕咩響毒果賣廣告

屌你老味 有病睇醫生啦 成個on9佬咁係facebook打飛機

小學雞
幾cute